В данной задаче вам предлагается написать утилиту командной строки, которая принимает на вход два файла и выводит в stdout все строки, которые встречаются в обoих файлах. Заметьте, что каждая уникальная строчка из пересечения файлов должна быть выведена ровно один раз. Порядок вывода не специфицируется.

## Реализация

* Чтобы прочитать аргументы командной строки в вектор, используйте `std::env::args`:

```rust
let args = std::env::args().collect::<Vec<String>>();
```

* Построчное чтение файла осуществляется так:

```rust
use std::io::BufRead;

let file = std::fs::File::open(path).unwrap();
let reader = std::io::BufReader::new(file);
for line in reader.lines() {
    // ...
}
```

Метод `read_line` добавляет содержимое прочитанной строчки **в конец** `line` и возвращает кол-во прочитанных байт. Если `read_line` вернул 0, это значит, что файл успешно прочитан до конца.

* Для эффективного построения пересечения двух файлов используйте [HashSet](https://doc.rust-lang.org/stable/std/collections/struct.HashSet.html). Вам понядобятся методы `insert` и `contains` (или `take`).

* Запись в stdout в простом виде осуществляется вызовом `println!("{}", line)`. Однако заметьте, что по умолчанию stdout буферизует вывод построчно, что может быть неоптимально. Чтобы ускорить свой код, можно использовать `BufWriter` над `std::io::stdout()`.

* Бонус: чтобы не писать много раз `std::`, можно вставить в начало файла что-то такое:

```rust
use std::{
    collections::HashSet,
    env::args,
	fs::File,
    io::{BufReader, BufRead, Write},
};
```

## Запуск

Чтобы позапускать своё приложение руками, используйте команду:

```
cargo run --release -- file1 file2
```

Также можете сделать `cargo build --release`, бинарник будет в `target/release/comm`.

## Тестирование

Для запуска тестов используйте команду:

```
make
```

В данной задаче тесты интеграционные - ваш код компилируется в самостоятельный бинарник и запускается как чёрный ящик. Это значит, что использовать дебагер в тестах не получился, но пофейлившиеся тесты дампят входные данные в stderr, так что можно подебажить плохой вход руками.

## Бенчмарк

Тесты проверяют лишь корректность кода, а не его скорость, но из любопытства можете сравнить производительность своего кода с референсной реализацией такой же программы на С++ (находится в `src/main.cpp`).

Запуск бенчмарка осуществляется командой:

```
make bench
```

Авторское решение показывает такие результаты:

```
50k_50k/rust    time:   [628.36 ms 632.64 ms 637.49 ms]
                change: [-1.6825% -0.6563% +0.3585%] (p = 0.24 > 0.05)
                No change in performance detected.
50k_50k/cpp     time:   [646.73 ms 649.33 ms 653.10 ms]
                change: [-1.1657% -0.5865% +0.0404%] (p = 0.10 > 0.05)
                No change in performance detected.

0_100k/rust     time:   [619.21 ms 622.04 ms 626.23 ms]
                change: [-2.0896% -1.1815% -0.2226%] (p = 0.03 < 0.05)
                Change within noise threshold.
0_100k/cpp      time:   [634.78 ms 637.42 ms 640.40 ms]
                change: [-1.6373% -0.7636% +0.0343%] (p = 0.10 > 0.05)
                No change in performance detected.
```
